CCTVB大篇幅修改太古城斬人案報道

好撚驚比人搞呀？屌你老母臭閪

83台報道有講灰衫支那畜先斬人咬耳
再被神獸
第一輪神戰完 灰衫支那狗意圖再打人
再發生第二輪神獸

重申立場

cctvb新聞部上下全部落地獄

有無人見

日以繼夜，不斷唱衰示威者

睇嚟CCTVB好撚驚比人搞?

今朝茶記立到
佢斬人咬人cool加埋嘅片段嘅時間

係佢比人還拖嘅1半都有

不嬲朝早同晚間新聞啲angle 唔同

主播哥哥
記住唔係一句「袁老總叫我報喎」「編綵俾稿我照報喎」就唔駛負責任
同埋報應通常係報喺你身邊人度

夜晚最多人睇就報啲唔報啲

屌

好少咁大出入